眼下嘅臥蠶係唔係人人都有？

睇張圖的確係有好睇啲
但係唔係人人都有 只不過明唔明顯？

大部份單眼皮果啲人冇

比多圖大家睇

即係眼袋？

唔同架 眼袋係再下啲嘅位置